香港人！全民包頭！帶多件衫去街！

勇武抗爭！以武制暴！
腐敗政權！抗爭有理！
黑警不公！傷警無罪！

全部同我入黎！教你下一步點做

推

p